滾軸溜冰

小弟本身識少少溜冰，依家想試下玩滾軸溜冰，主打想玩跳上障礙物滑一段果種（好似係x game），但無從入手，鞋都未有，有冇巴打可以指導下我

留名

留名
睇中左fitbox 個對著住鞋個對溜冰鞋
但好撚重

我對呢樣野零認識

但果對玩唔到d咩